大家繼續支試當真就ok

cctoy班友都友日日係松嶺出po反乜反7

豪賢兩個熱民撚會理黃圈咩得罪講句

講真，試當真係藍channel 又點

大把人撐

我地睇片唔係計黃藍嘅

無錯

發唔發覺 果個「反」嘅力量 好弱勢

因為全部熱民都知豪腎咩光譜

大亨反黃圈 豪賢會選擇信佢

吳豪賢？

講真都21年仲講黃藍而家諗返以前有咁投入參與都覺得好尷尬

時事台班友不嬲愈反愈紅 豪哥腎兄依家開心都黎唔切

睇咪睇囉
不過啲死忠之前批鬥完邊個奶邊個紅底又盛屌晒鬼
而家又話呢個唔計 賺人哋錢有咩問題
肉酸咗啲囉

孫哥

之前問cctoy點解唔反熱狗豪腎，班友除咗負評乜都up唔出

其實係

都係不分黃藍不批鬥嘅好人經濟本土自由派最好

但豪哥賢仔畀人屈係黃, 呢啖氣真係好難噎

佢地會問有冇證據 貼完證據之後成班啞咗扮睇唔到

收咗金錢？

馬田被指賣注脂牛冇回應都當冇件事

其實係, 靜靜地搵錢就夠

即係冇批鬥果啲死忠
就可以就由頭笑到尾啦咁

一齊睇片了解下豪腎

你錯啦，丸民on味反過

反豪賢？